【明報集團】2019年風雲人物：「香港警察」

總部位於香港的《亞洲週刊》（英語：Yazhou Zhoukan；英文縮寫為YZZK）最新一期，評選「香港警察」為「2019年度風雲人物」：

「在關鍵的時刻，他們（港警）影響了歷史的進程，守衞香港的法治。他們是香港社會的『定海神針』，是香港市民福祉的『守護天使』。」

文中提到，有香港人打算提名港警競逐「諾貝爾和平獎」。

《亞洲週刊》係明報集團的一員。
「明報集團」加上馬來西亞「星洲媒體」及「南洋報業」，合併成為「世界華文媒體」

正想出個post講下 點知俾思兄你開咗先

快啲提名港警攞諾貝爾和平獎 再一次柒出國際

好多人唔知「明報」個老細而家極為奶共

以前仲可以黑講成白，依家咩年代啊？大佬，一人一手機，幾百個記者，全天候直播。

好多廢中廢老只睇tvb架嘛

文中提到，有香港人打算提名港警競逐「諾貝爾和平獎」。
笑撚左出聲

寫個個唔笑既咩

大把無腦藍屍會咁做。

支那人同藍絲又要打飛機喇，真係慘，打到斷仲有諾貝爾和平獎提名添，真係射到上太空都得喇今次

文中提到，有香港人打算提名港警競逐「諾貝爾和平獎」。

快 唔提名正仆街

快D提想睇國際點反應

明報依家變撚晒垃圾

乜唔係雜種，功高蓋主。

呢本嘢只有政府部門訂。

金庸

張曉卿

希望明報編採部及工會撐得住

藍絲話黑警係天使

就去提名啦